<img src="icon_pro3.jpg" width="120">

# **Facturador PRO 3**


## Manuales de Instalación

[Windows - Linux](https://docs.google.com/document/d/1izr-fbKyOAAQDG46SpMAZtLytMxGEUdCEVh2VWGik_E/edit "Clic")
<br>
[Docker - Linux](https://docs.google.com/document/d/1eKZwozEZkDKjYMSkQG_oFdMbnMVYlMfkQK-BfCNTm5w/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Docker - Linux - SSL](https://docs.google.com/document/d/1V54AoYPSNqgi2M9ddck6gh3AgQspZ-eH37_1BU7Gpuo/edit?usp=sharingg "Clic")
<br>
[Valet - Linux](https://docs.google.com/document/d/1x1SZnhzDITta6k-pOQC75xQKWowCgSUSRoa434gglQA/edit?usp=sharing "Clic")
<br>
[Linux - gestión externa de SSL](https://docs.google.com/document/d/1D87YJ9fq9yHiAauu6SGVugiC3m_i42DrFUt6VKYXuDI/edit?usp=sharing "Clic")


### Scripts de instalación con Docker

Linux - Ubuntu 18 - Docker - SSL opcional<br>
[Guia](https://gitlab.com/b.mendoza/facturadorpro3/snippets/1971490 "Clic")<br>
[Script](https://gitlab.com/b.mendoza/facturadorpro3/snippets/1971490/raw "Clic")<br>


### Manuales de actualización

* Docker - Comandos manuales

[Con Docker](https://docs.google.com/document/d/1ekGySBjGHspbPEE3OLkMGlWwjLvudmyLKo9Et-Cxejk/edit "Clic")
<br>

* Docker - Script automático

[Pasos para la ejecución](https://gitlab.com/b.mendoza/facturadorpro3/-/wikis/Script-Update-Docker)<br>
[Script](blob/master/script-update.sh)<br>


### Manuales de actualización de SSL Gratuito

* Docker

[SSL](https://docs.google.com/document/d/1kcgtIDrOWnGKQbWO3sW2KEkUoNdadIB5YHBgaSb87uA/edit "Clic")


### Manuales de Usuario

[Manual de usuario](https://docs.google.com/document/d/1i7yKGy3rIvv9TrnwRWZifTuZMMnZ8dbWpqcjPZ3ClmE/edit "Clic")<br>
[Manual de Tareas Programadas](https://docs.google.com/document/d/1Cu3Kpgv9HvMAV4fwVNbR-CFc0uTu_-qEVLT-MIuxBTQ/edit?usp=sharing "Clic")<br>
[Manual de Cambio de Entorno](https://docs.google.com/document/d/1IBXczY4b1YvSnGdFlIklpb8HGlQcP1lN44rpXbtYyUc/edit "Clic")<br>
[Manual de Pruebas](https://docs.google.com/document/d/1ht9JS7VdXiZrPmsqe3Dz-325lN_qEHDVVbieYU4Kay8/edit "Clic")

## API

[Documentación](https://docs.google.com/document/d/1QO3H2nhV6dubGFc-IOrXY1X1hobmKkSmutfrtKbelTw/edit "Clic")<br>

[Colección para Postman](https://drive.google.com/file/d/1_gaJTzcq9lc6uX2DN5cSO__ut2BT1_xz/view?usp=sharing "Clic")

## Pruebas online

### Panel de administración

[URL](https://lafacturitaperu.com "Clic")
<br>
Usuario: admin@gmail.com<br>
Contraseña: 123456

### Panel de cliente

[URL](https://demo.lafacturita.com "Clic")
<br>
Usuario: demo@gmail.com<br>
Contraseña: 123456


## Manuales adicionales

### Conexión
Conexión remota al servidor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1m7xmQ_yLBO2MQVew6ZrlCdvIMLNg2_EzEJmntDM_Jms/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Guía acceso SSH - Putty: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1PmQejvNd_dkXVm8DPUYlQTag0wvES46tMpxX3MPhkNY/edit# "Clic")<br>
Conexión servidor Winscp: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1Xpri2102N4b5C-dG-FVPXW5ZWjEz5S4iDjpvl7Zwq2E/edit# "Clic")<br>
Montar proyecto en /home: [Guía](https://docs.google.com/document/d/12o5dp0eccGgraKj3P-ly_wWmIcl2G0gUTZEgVi-AFtk/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Manipulación de archivos dentro del servidor
Documentación del archivo .ENV: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1XpNPg32CrihM1wYWjttwON-2R6nln7-70vBLZnD1UjE/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Incrementar recursos - servidor: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1IQad7UnljZEPd4hYWx5ZlR3LJliFGT25AjiI4-TlcJU "Clic")<br>
Incrementar recursos - aplicación: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1_A06M8AKR514XdctOpi8yIHOQd2cMIzm1BAdNCLUoew "Clic")<br>
Configuracion de correo electrónico emisor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1sBXGgKZwcgKZTMTT_qQldpRT13jzEL4Q1S_yPpY-nOo/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Manual - Cambio de dominio: [Guía](https://docs.google.com/document/d/14rbElqQ6Ru6hh3UCZm4wTKIUCm_hPbMNYz9EH8fcPRo/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Linux - Eliminar temporales: [Guía](https://docs.google.com/document/d/17-9F9xrQepGfSkZIiCcty-B0GAjeJnN5KO8p0rOBYxY/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Linux - Eliminar archivos por extensión: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1M1s6EYF7sA89JccrXh7d_UhLB367F7Kk41yKCpSIzdo/edit#heading=h.ghi3ru1xdrna "Clic")<br>
Configuración servidor alterno SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1pr-9ewFYY7JFtYg-0V5MY4R16OGv-02VH5MqXjeUCh0/edit#heading=h.nezjsyganf1w "Clic")<br>
Habilitar debug: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1OdU-rDjr_cxM7t3fujBxPnEQn7qMoxIO6KZNjiKzyvU "Clic")<br>
Configuración de API RUC/DNI (APIPERU): [Guía](https://docs.google.com/document/d/15_MjQBamZI20UC08p-zC9N3yrMhIqh8iObikZ_eNKKg/edit?usp=sharing "Clic")<br>
Configuración de tareas programadas (crontab-LAMP): [Guía](https://docs.google.com/document/d/1fv_wWZSbbhEBo_uHiIE80y7PcU3m-A-HhPTPgQBth3Y/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Base de datos
Guía acceso a base de datos: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1uZ_qt34I8HucJYmt_RfI2orgfl9_dpqIh8RukwiG1uM "Clic")<br>

### Docker
Iniciar servicios docker: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1MMuyeYE53RjDaOR2OLPsCtpxicDzqowlvoMTWpkBaSM/edit# "Clic")<br>
Guía generar backup: [Guía](https://drive.google.com/open?id=15dD0KPmDPIeM5y6QdLJivEI-ryS75s2uuJJlusNTr1g "Clic")<br>
Restauración de Mysql|Docker: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1Aze-O_a0aseyjaDXsD1iHflPr6ptZ8Cq6BWRrs6GhsM/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Servidores
Guía incrementar espacio disco: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1hpEQUs9OFha_35yyLb1cMKeluD-dEku5lQsQ3TJFib8/edit "Clic")<br>
Limpiar inodes: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1foPKDI3V3Z9uKTjRc2SPSoztVSOBevPAluT2BqFbfxA "Clic")<br>
Migración servidor: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1HjAoa2d6mPDVY5lrDxprwfteKrP6n100LeSox_g34Eg/edit "Clic")<br>
Manual de configuración offline: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1s9VE08nVjqyKGQ2BiupfQ0yODVBfTfhkSjjZuZLyv38 "Clic")<br>
Habilitar puertos en Google Cloud: [Manual](https://docs.google.com/document/d/1pbCXJyRyR4VOaQ2BE3aJp-3_vhFIp-b6RXnT_6rtw1o/edit?usp=sharing "clic")<br>

### Funcionalidades

ICBPER en POS: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1laSobotFxZy7FlKfALxCoIz7OOT_xiid-QuQP2HD68g/edit?usp=sharing "Clic")<br>

### Laragon
Acceso red local - laragon: [Guía](https://docs.google.com/document/d/13kOE5N5LJtCJIr3hswrfNgBYxi9wx07YwUCrAfgyCoQ/edit "Clic")<br>

### Errores comunes
Procedimiento para solucionar error 1033 SUNAT: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1V9xyhH4JRJqFf-8zFBG9lOlmy07ts9dZCcJlQFEcFf8/edit# "Clic")<br>

### No clasificados
Recreación de documentos: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1_ZvNpA3_IyvEiQ2NSaiW_rsBhVNbK7YD-_l1kbrEGwQ "Clic")<br>
Manual de cambios privados: [Guía](https://drive.google.com/open?id=1ePniWwGvylJDzHTcPOj6E_nQtD_eO6PCReB_xwzOn98 "Clic")<br>
Validador documentos: [Guía](https://docs.google.com/document/d/1v6XpJrEwCx3suRzRsa4-3-kcAghRvS9DHS5esb89SuI/edit "Clic")<br>
Proyecto Espejo (Mirror/Fork) (Por actualizar): [Guía](https://docs.google.com/document/d/1ePniWwGvylJDzHTcPOj6E_nQtD_eO6PCReB_xwzOn98/edit "Clic")<br>

## Soporte

* Use Issues como sistema de tickets para añadir sus sugerencias, problemas o inquietudes
* Inconvenientes con facturación serán atendidos con prioridad
* Una vez obtiene acceso al repositorio tendrá un año de vigencia, pasado el año debe renovar su contrato
* Toda instalación es gestionada mediante los canales de Slack
* Nuevas instalaciones o actualizaciones deben ser programadas y gestionadas, para ser ejecutada el mismo día debe haber un problema previo

## FacturaloPeru

[lafacturitaperu.com](http://lafacturitaperu.com "Clic")<br>
jeinerbanda@lafacturita.com<br>
WhatsApp: 958 089 454<br>
